澳門唔比記者入境

同大陸一九樣😂🤣

保護佢哋安全

影唔到代表無事

落閘唔好比香港人入境啦咁把炮

唔好話其他人冇同情心 你地鎖左島

咩大陸? 記者可以入氹仔路環?

澳門人自取滅亡
當人揀袋9000蚊 今時今日唔抵可憐
香港人前幾日又捐水又捐食物 仲要俾你地話貓哭老鼠
屌你老味 咁撚威 靠自己囉
利申 十幾罐午餐肉揸手

從未諗過捐 身邊朋友直頭冇人提澳門
去捐果啲都係傻西黎

訪乜鬼問啦,最好閉關添

RIP MACAU

蘋果記者

衰能過大陸

岩岩9000過到戶
好彩
利申香港人食花生